唔剃鬚一個禮拜再一次過剃晒佢好撚爽

去緊旅行，將近四十日無剃過鬚....